歐遊7國

黎緊7月尾會去歐洲
預定路線:
法蘭克福 > 科隆 > 阿姆斯特丹 > 慕尼黑 > 奧地利( hallstatt vienna) > 斯洛伐克 ( bratislava ) > 匈牙利 ( budapest ) >
捷克(布拉格) > 波蘭 ( krakow warszawa) > 柏林 > 法蘭克福(飛返香港)
以家諗緊全程火車(彈性pass) 定搭火車加巴士好 (買4國pass 其他就搭巴士)
巴絲有冇其他意見分享下